【安心事件】黃心穎獨留香閨終日以淚洗面 與世隔絕

2012年港姐亞軍黃心穎憑做「是非精」奔放開朗性格極速上位，卻因「安心偷食」事件，形象插水即被無綫雪藏，雖然無綫高層樂易玲早前出席活動則避談心穎解約一事，只說心穎跟公司有長約，暫時停工是心穎的意願，事件曝光後，心穎有份主演的劇集被抽起，由她主唱的《愛。回家》主題曲則改播純音樂。
心穎在社交網公開道歉之後，一直避見外人，今日有報道影到疑似心穎獨留家中的相片，她於鯉魚門寓所「懺悔」，之前樂易玲說過心穎目前情緒不穩，終日以淚洗面、抱頭痛哭，報道又指心穎不時在家中踱步，行來行去，一時坐在餐桌寫字，邊寫邊摸腳趾，一時專心看手機，心穎選擇與世隔絕、暫避風頭，目前有家人及公司同事照顧。

我想知佢喊d乜野
鄭秀文都未喊

避風頭梗係返加拿大，係香港把撚呀

喊咩呀八婆 搏同情？
死咗都唔抵可憐

白痴妹一條

不時在家中踱步，行來行去，一時坐在餐桌寫字，邊寫邊摸腳趾，一時專心看手機

大把人係屋企都係咁

未食夠其他明星集郵咪喊囉

心穎不時在家中踱步，行來行去，一時坐在餐桌寫字，邊寫邊摸腳趾，一時專心看手機，心穎選擇與世隔絕、暫避風頭，目前有家人及公司同事照顧

係咪心穎屋企隻曱甴爆料俾記者？

咸左
原諒佢了

喊無得再出黎搵食囉, 道歉都咁hea, 仲鬼死咁緊張啲 ig comment, 就知只係死要面子唔係真心悔過啦

偷食張牀都有cls

其實佢係擔心無工開啫，竹昇妹食仔好平常

無撚摸摸腳趾

冇晒前途咪喊
點供樓 供車都係問題
自己攞黎

無曬前途 又唔會有可能勾到有錢佬 緊係喊

等cctvb call 復出

重點

呀志安同心美響唔響入面？

人地人生目標係溝掂洗米華果d大老細，老鼠安只係玩物嚟。
佢而家個朵咁臭仲邊度有有錢佬肯埋佢單

真係看圖作文

條豬閪蠢過閪
玩許志安呢d阿伯 樣又衰 又唔係有錢 五十幾歲性方面都唔撚掂啦
玩阿伯玩到自己變過街老鼠真係經典

東方真偷拍人地屋企689出來未

哦！
肯同Sammi講對唔住未？

不如離開娛樂圈啦，收皮啦，無人可憐你，無論你係姣婆又好，錯信老鼠安都好，比返d尊嚴比自己啦

假撚到 收皮啦臭雞

黃心穎: 咪撚扮野啦 屌你

改拍香港AV 振興三級片業界仲好

之後名成利就囉喎

你只係做返本份，雞！

仲會有介意你偷食嗎？

去做雞囉 應該都搵到食既

可能佢為咗Sammi啲錢
所以要同許志安一齊
好撚嬲

佢係tvb做奀星都有錢揸靚車啦
做返老本行打大對腳咪得囉

佢仲點落街
一落成班八婆師奶爭住屌鳩佢

訓醒捽眼屎就吹到喊

影屋企都影到咁近, 係咪夾埋架

咁都俾你影到就明顯係扮野啦
個人真係咁撚有良知就唔會做慣犯啦

特登行出窗俾人影

擺到明啦, 宮心計佢唔做女一真係哂左

最多溝唔到大老細ja
要搵有少少錢既埋單 一定唔難
睇個件咖啡就知

我都摸緊腳趾好專心咁用手機打字

Shame shame shame

Sosad......我好悶教徒

意思係影到係呢張床?
唔通真係有片

又看圖講故事

邊寫邊摸腳趾

屌你老母肯撚定特登比人影啦 仲要show腳擺埋姿勢 呢啲死港女真係唔死唔得

好過癮內容

Coffee冇偷食喎

講到佢好似受害者咁

知情人士/身邊朋友

喊未收尾數?

On撚9 講撚到佢先係受害者咁

咪撚扮野啦 屌你
呢句咁好用

佢好慘，宜家個個都針對佢

偷食無擬係唔岩
但走去偷影人屋企真係好撚癲

冇架喇, 呢幾年都賺夠, 返加拿大食洋腸咪幾好

無人覺得圖入面既人果個似黃心美多啲？

算把啦
佢都己經玩撚完
仲有咩新聞價值

一出街d人就指住佢個頭鬧

咩癲，行左幾日啦，終於有人影到啦，你痴佢都未癲，
你係咁唔開心，收埋自己唔想見人就唔會拉開窗簾任人影啦， 咪撚扮野呀，屌你！

成半個月無扑野 , 當然謝

痴線 影埋入人地屋企

根本唔係心穎，係佢屋企個賓妹

影后

鄭秀文喊咗你唔知啫
btw我覺得佢似打喊露多啲

喊自己點會比人發現 收得再埋啲咪無事囉

冇撚扮受害者啦
個晚你幾撚主動先得架

一時坐在餐桌寫字，邊寫邊摸腳趾

咁佢都知

咁易影到？十成十 自己搵人影博同情啦

係都Sammi 以淚洗面先啦

可唔可以比我舔埋d腳趾先?

係咪無著底褲？

係咪求其影個賓妹交差

唔好扮可憐，因為可憐的人必有其可恨之處

哎喲，好撚慘呀

食屎啦，臭雞！抵撚死！

原來你咁歡迎自己間屋俾人任影
帶女番屋企扑野俾人影埋都冇所謂
你係咪去開天體沙灘
連私隱係乜都唔撚識
一味鳩叫

死撚左佢啦

擺明夾埋做新聞
睇黎cctvb係佢身上放左好多錢谷佢
冇用㗎
條姣閪得罪咗班年輕師奶
呢班係最熱衷睇cctvb劇
佢地最憎就係專姣有老公/男朋友既姣閪
佢地老公/男朋友出軌一定第一時間怪人勾引自己另一半
除非cctvb攪得掂班師奶
如果唔係心穎唔駛旨意出番黎

如果真係要與世隔絕
仲會唔會打開窗簾坐得咁近仲要比人影到

突登扮可憐比人影

慘

點算

轉俾黃心美囉，反正佢搵300萬一年

扮咩呀

肯撚定走左番加拿大

佢係香港我咩柒都得

好做作，D肢體演技好差

香閨? 邊撚到香呀?
入面住左隻臭雞喎

記者係咪有特權?
毒撚係街偷拍會比人屌
狗仔無人屌

屌 開始係度放風扮慘
人地馬賽起碼當年行出嚟開記者會道歉
雞穎就一味鳩縮係屋企 淨係識熄哂comment
勾老公就咁精靈 出事就要人可憐
呢個世界有冇咁撚著數呀

賓穎你自已攞嚟，關人鳩事

又冇嘢露 又係佢主動 冇蝕抵啦 又未畀人打死
仲喊乜春

本來上緊位
自己攞嚟衰

on9 有邊個喺屋企唔係用電話 周圍行
痴鳩線

係屋企行行企企捽下腳趾都畀你班記者看圖作文

講到好內疚咁，扮咩可憐。真係內疚傷心會唔會仲咁有心情係屋企做咁多野，又‘咁岩‘俾記者影到，諗住寫可憐啲之後出返黎都易啲咁啊

學阿嬌賣樓

抵撚死啦
你估搶人老公唔洗付出代價？

當年朱慧敏車震後尾都叫洗到底
不過都隔好多年吓
賓穎留喺屋企捽碟捽返三五七年先啦

嘩 咁佢出關之後咪會變成武林絕頂高手?

會唔會一夜白髮埋㗎

返加拿大點影

喊喊喊 喊乜撚野
條路自己揀 仆街唔好喊
無線咪同傳媒夾新聞係到塑造受害者形象啦
最無資格喊果個係你

返加拿大搵老豆老母一樣死
溫哥華咁多華人

由佢啦,死左都無人想知

唔同
佢攪既天后級個老公 咁多人聽佢既歌
又咁多fans 出到街啲人一定追擊佢
朱攪梁榮忠姐 梁榮忠邊撚到有fans

我而家直頭捽緊腳指，打緊喊露出哂眼水咁打緊字啦

出軌大床曝光

想知有咁易影到？
係咪扮哂野自己爆料俾記者
想喊扮悔改洗底？
食屎啦賓賓

冇覺悟學人做第三者 扮嘢咋嘩臭雞 喺度搏同情

話的士有個人私隱
依家影埋屋企

得啖笑

長鏡頭偷拍

抵死啦臭閪

夾新聞

以佢咁嘅background
遲d過一排咪又係會有有錢佬埋單～
依家只係想佢退出娛樂圈 費事眼冤～

同我平時係屋企有咩分別

你驚呀？

你估人人都哈里王子咩
邊度黎咁多有錢佬專食nigga呀

特登開簾比人影

轉行啦

鯉魚門！

咖啡正過賓穎好多 朵都冇咁臭教下瑜珈都叫係有啲作為

雞竇

搞到佢家姐唔update IG

偷拍條片，等佢隻手捽下塊面，就cap圖寫到佢喊緊咁

嗰時佢同馬明一齊，馬明同佢一家食飯，明明馬明特登走後門走，第二日飯局馬明抱住bb張相就流出, 擺明自己放風逼馬明認佢。次次食飯都被人影到，好鬼有問題

竟然唔拉簾

係佢做人第三者先嫁

明顯做緊伸展運動啦

咪囉我我點只踱步我度埋撚

外國返黎，攬攬錫錫好平常

佢喊係食咁多條仔衰左係老鼠件垃圾到

做偽人大多都知屋企窗簾長期生埋架啦 邊有咁易影到

雞不可塞

咪係, 博賓穎唔出黎回應, 吹到咁大

食屎啦毒果，黎匪智英！一定要打壓毒媒

是但作個藉口, 大把撚傻仔信啦,
例如同天然呆其實冇拍拖, 係公司安排扮拍拖,
例如係老鼠安 同SAMMI 一早已經散左 先同佢一齊
你估冇傻來會肯埋單?
咖啡烏糟到係殘廁俾人屌 而家咪一樣洗晒底咁

唔講仲以為賓妹一個
叫姣西穎唔好出街呀

喊乜柒呀佢

同記者夾埋搏同情想翻身
咁易影到就影埋安仔喺屋入面啦

扮慘影幾張相？

其實好撚假

自己拍比人報

馬賽做錯乜嘢宜家睇翻其實都冇咩大不了

算把啦賤種穎
好多師奶講明電視一見到你就會投訴
除咗雞蟲同雞之外都唔會有人可憐你

抱頭痛思果張好格硬

驚緊幾時會比人爆埋其他仔出黎

好食唔食食件有老婆嘅，好似鄭伊建咁食完䧂美琪再食梁詠琪又如何，大家都係單身

森大哥有無份既姐

好似夾定咁，真係爆喊只有睇戲先會見到頭痛哭，真實好小發生

想奶佢腳趾

心穎才是最大受害者
其他人贏晒光環
大波比逼害

航拍機？

香港啲狗仔隊會咁影相第一日知?同埋冇人話佢地啱

跟啲新移民一樣
比人罵到神憎鬼厭就流馬尿搏同情分
做雞做到無哂尊嚴

係就閂埋窗簾啦 係到搏乜

抵撚死架，自己大洗。怪邊個

有長約係身. 公司未同佢解約, 都要留係香港還SHOW 錢
除非賠錢解約.

又一定係大床既，一入屋就地正法啦

其實馬賽單嘢真係冇乜大不了
但佢都出嚟回應 咪顯得雞穎好龜縮

東周其實係星島旗下

咁肯定啦,唔知話佢ON9定低能好
本身大洗 ,明知TVB 一出醜聞就放落雪櫃 自己又唔係有第二條路搵食都夠膽咁做

好厭

有時見到d大洗撚咁樣，個心真係好涼

連思琦媽都有人埋單，佢洗驚？

佢本身屋企有無米？

仲打開窗簾係咪痴線架

你都識講私隱啦，屌你老味，又唔係唔知自己做過d物，做邊行，諗唔到有記者來影你？食屎啦，拉埋窗簾好難，講到自己好撚自責，咁撚自責死撚開啦，係度獻世

一出街啲人就指住佢個閪鬧

又出返嚟 上電台，電視訪問
好嘔心

有心俾人見啦

688:東方揭露真相 值得表揚，令大眾得知那不知禮節的女子，犯了錯的下場，由其影到那張犯案既床，令真相更加實在

又會唔拉窗簾 明係擺人影

依個真
買一送一都有人接貨
雞㯋至少無個女
點會無人接啊

賤貨，無人會可憐你

拍套AV版 四夫

咁偷影pk左d囉......

有冇高清大圖想睇清楚個gap

自己攞黎
無人逼佢
明知呢行最講形象
都唔小心
無得怨

喊乜啫出軌唔做比代價？

馬明點做人男友架，心穎系屋企甘吾開心刀唔陪下佢

朦過蒙羅麗沙

有錢人搵老婆除左家底外 就係睇佢既情史有冇衰野

多謝指出錯處

大美人又點計？

特登打開窗做戲比人影

拍三級片係佢唯一出路

佢本身都唔窮 仲要吊金龜

踎向張梳化上面痾屎？

你睇下佢家姐先 咪一樣諗住吊金龜
人性本貪

咁o岩click左入舊新聞 條女好撚假

睇wiki 佢有個金融與國際商業碩士，出返商界做有冇機 ?

是但影個賓妹就話賓穎

可能我太窮唔明 佢老豆醫生都幾千萬身家啦 俾你貪到個幾億身家係咪會開心啲

其實有咩好驚, 佢既條件大把有錢佬埋單
淡出娛樂圈, 離開香港番加拿大
玩到落美國都仲得

怕冇人影

黑鮑嬌咪係好教材
依家都嫁得唔錯

有呀
肯比人屌未得囉
個個都係咁

要一個女人受咁多苦 你地過意得去咩
原諒心穎BB啦 佢都知錯

佢肯宣佈退出娛樂圈 企出黎同sammi道歉先啦

去拍av ok?

賓穎同大美人比

呢d格 咪只會覺得唔甘心俾人影到，
唔會覺得因爲咁無左前途而可惜
要有錢，大把機會翻身啦，百貨應百客，
一定會俾佢搵到金主咖

都唔撚知係咪夾埋啲記者影扮喊相
呢種會唔會真係屋企喊呀
肯定出嚟喊畀人睇 搏同情啦 咁有機心

Paco人脈真係勁

梗係要係屋企喊啦
佢淨係識流閪水
唔練多幾多次出黎喊唔出眼淚點閪算

摸腳趾都知

中醫佢爸係

大劉咩

以前仲癲 啲狗仔隊入埋啲明星住過啲酒店房 摷埋垃圾桶人地用過啲乜都擺上報講人

有未會係大把 你估佢大美人咩
不個總有D傻仔富二/三代

冇r閪算係正常

得登唔落窗㾾比人影？

佢同家姐住八百萬樓 層樓都唔知有無五百呎 仲要係D cheap 區
點解D人吹到佢係有錢女 去留個學就昆到咁多連登仔 唔差同有錢差好遠

佢似係個種老豆老母死慳死抵谷佢d女去加拿大讀名校釣金龜果種
頂盡中產以上

如果真係咁有錢 黃心美就唔會攬個細自己十幾年既小弟弟富二代拍拖啦 ，唔係鍾意佢d錢唔通鍾意佢夠幼稚咩
佢地幾姊妹擺明想搵富豪埋單
黃心妙已經成功咗

好慘

咪鬼貼上黎啦
無人想知佢過得點

吊你老味 點會唔閂窗廉呀 擺到明自己放風la

痾緊屎咋吓嘛

叫心穎搵陳果開番套‘香港有個鯉魚門’
一脫成名，乜撚野底都洗尻晒啦
直頭鯉魚翻身都得

咁既樣咁既打扮同人地屋企工人姐姐無分別

抵撚死啦垃圾

佢本身唔窮，唔吊金龜都冇理由搵窮撚囉

賣樓啦

乳細緊係隔絕啦。

啲相影到咁樣你話係王心凌都得啦

香閨配臭閪

扮可憐 收皮啦

竹門對竹門 嘛 古今中外有財有勢既人都係咁玩法

一邊用腳趾寫字 一邊專心摸手機就話姐
記者做咩唔寫埋傷心地撩鼻屎出來

好撚肉酸呀死臭雞 仲未悔改仲要搵記者做戲 最好快手患埋抑鬱症 承受返sammi以前既痛苦 咁就打和啦

做戲 垃撚圾

對住窗口搞咁多野
話佢冇夾埋都冇人信啦

over咗

假撚到 收皮啦

喊囉
喊吓好大件事咩而家

賓穎BB

佢係加拿大都出哂名

逼唔死佢都唔係香港人啦
大家加油！
仲搵記者扮偷拍扮慘喎

每日自慰幾多次

又會影到屋企😂

佢仲要無得出去 唔係屋企行仲可以行去邊

造新聞？

屌 拉大個窗簾俾人影到博乜
以為俾人影到你喊就會同情你？
收皮啦

Tvb想夾新聞就唔該佢慳返啖氣 係到賣慘只會令佢愈黎愈乞人憎

老中青都得罪曬 用閪水洗臉都冇得出翻黎啦

sorry，睇錯每日以精液:洗面

all屎？

假撚到 拉大個窗簾比人睇當人傻咩

冇人想知

懺咩悔
咁臭既雞我真係唔信佢會知錯會改過
江山易改 本性難移

直情係夾定搏同情啦

睇錯捽屎眼

一路都睇條臭閪唔順眼
一睇呢條片已經知佢又囂張又臭串，仲要當馬明係傻仔

有咩好喊

出黎做kfc 就係咁架啦

條路自己揀，喊乜柒

過多一排又冇事回復正常架啦
香港娛樂圈既野, 點會一次偷食就永不超生先得架

係室外喊 依d人真係唔撚抵可憐

看圖作文

啲咀臉好討厭
完全一啲氣質都冇

之前唔係有記者用長鏡影人地屋企被人告？
今次係味佢自己揾人影再比記者登

香閨藏臭西

又會咁岩係同一個位做齊呢d野

不時在家中踱步，行來行去，一時坐在餐桌寫字，邊寫邊摸腳趾，一時專心看手機

有邊個喺屋企唔係咁樣

下面d字似春袋

仲要話自己 cute
明明樣衰到成隻猩猩咁

所以你咪中哂TVB計囉
依家佢哋就係想用呢招 叫記者報道
博人同情

佢大把路可以行啦
又有學歷

睇到呢度忍唔住笑左
「一時坐在餐桌寫字，邊寫邊摸腳趾」

清袋

聽隻狗講許志安會離婚同你相宿相棲，你是咪感動到捽腳指呢？

圈外人就話姐 弊在佢一偷食就係勾天后老公兼派帽比最有觀眾緣既小生 呢個combo點拆呀

喊比人影到
唔係仲有排玩

垃圾臭雞勾人老公勾到咁撚爽而家現眼報係度扮可憐 你唔好洗旨意可以鯉魚翻身啊 我地肯定年年月月幫大家溫故知新同你回憶係你的淫亂史 踎係鯉魚門過世啦臭系

所以小弟早前買重飛插TVB對賣台穎用完即棄，費事俾衝擊人倫底線嘅佢敗壞台綱......

出軌大床
笑撚咗出聲

要黎煮個d可能有

而加條賓妹閪痕都無仔敢埋身
見到佢而加咁，我...真係好撚心涼

躝返加拿大啦臭西

又放相比東方博同情

我屋企無位俾我踱步，我只可以係條5呎嘅走廊仔側身行黎行去

啲動作做多咗喇 抱頭乜乜柒柒

執包袱走啦雞穎我係你以後都唔敢係香港出街
唔係仲諗住搏翻身呀

出黎咩就預左要還架啦
支持拍av

屌喊乜7
咁撚大個人以為搞人老公唔需要負責仼？

咁撚遠影賓穎同影對面屋個呀賓差唔多樣架咋喎

好撚明顯啦

Chill

殘廁都有人埋

好呀好呀
千奇唔好出返黎

黑鮑最多咪俾人話濫交
黃心穎家下係做狐狸精呀 有邊個有錢佬或者名人敢娶佢

又無未必喎 呢單野咁揚 邊個娶著佢都俾人笑一世啦

唔喺以為出嚟影幾張咁鳩嘅喊相就可以搏復出呀

跳淫舞勾引TB，得罪有錢富婆
其實成單野一個男人都冇，好多人都係一d代入感都冇

特登坐係窗口比記者影搏同情？好撚虛偽好撚假啊賓穎

就算佢護加拿大唔做明星，啲記者都應該得閒就飛過去影下佢有幾折墮，幫佢溫故知新，Sammi 全球都有華人 fans，一定好想知佢近況，不嬲關於鄭秀文嘅新聞最撚值錢，睇呢單嘢就知

全世界都知佢係雞
冇有錢佬埋佢單

供車就唔會搭的士俾人拍到啦

玩大左，好搞唔搞搞城中最有民望天后老公真係好癲。

我真係唔撚明，
衰撚到咁tvb都唔即時炒佢
條撚樣樂小姐真係好撚on9

供車就唔會搭的士係咩logic....？
劉浩龍話佢地飲左酒呀醒目仔

如果即炒
點知佢會唔會發皮四爆大鑊?
或者直接跳去其他台做雞穎唔洗再扮野
緊係夾實佢唔比佢亂黎

明知有狗仔隊，行下黎扮下野都要

專業演員黎架嘛

冇正常market
有其他market
有啲有錢佬同大陸人好鐘意啲女主動
你明我明就ok
樂易玲就會放過呢個機會
仲要未完約

特登造新聞啦擺明 與世隔絕啦喎 唔想見光又會打開個窗架喎

仲要卒腳趾咁撚chill喎 造話題呀？

tvb娛樂事業影響好多大公司同大有錢佬，
佢想發難到時發生咩事真係冇人知

擺到明特登拉開比班記者影啦

以前終日以精洗面又點計？

你咁講，唸起郭羨妮同陶大宇……

女既如日方中，唸住玩玩吓；男既開始甩頭髮，認真到離婚示愛……
玩出火前途無哂，反大陸。不過呢個case ，心穎想返大陸都唔係易，因為sammi 太多fans ……

炒佢不如雪佢
有約在身 隻臭雞想自己接job都冇機會

不過比佢接都冇人搵啦 過街老鼠